3hk 用zoom收幾千idd 001錢

zoom咗幾次, 夾埋幾個鐘, 明明電話撳link, 不知情下變咗idd 001, 收咗我幾千蚊, 點解

3不嬲靠偷呃拐騙賺錢

你有無撳錯
變左用電話打入zoom meeting

都係正常介面，無撳電話號碼
大家記得關idd